[至少39名手足上庭！] 6月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 6 月 2 3 日 星期二】

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️杜麗冰法官
🕤09:30
👤許(28)🛑已還押逾20天 #申請保釋（#網上言論 煽惑他人有意圖傷人、煽惑刑事毀壞）

👨🏻‍⚖️潘兆童法官
🕦11:30
👤劉社工(23)🛑服刑中 #上訴期間申請保釋（#0727 元朗 阻差辦公:涉阻礙警員陳沛杰；20200617罪成被判1年監禁）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
👨🏻‍⚖️高勁修法官
🕝14:30
👥鄭,楊,丘,莫,黃(19-24)🛑已還押逾7個月 #提訊 （#1102灣仔 串謀縱火）
👤曾(31)🛑已還押逾8個月 #提訊（#1020大埔 管有攻擊性武器、管有物品意圖摧毁或損壞財產:車輛被截查；汽油彈、汽油、打火機）
👤鄺(22) #聆取對控罪的回答 🛑已還押逾8個月（#1020旺角 有意圖而縱火）
👤沈(19) #聆取對控罪的回答（#1103旺角 縱火、暴動、蒙面:涉用火摧毀旺角站出口）
👥勞,黃,連,鄭,郭(18-39)🛑連已還押逾7個月 #聆取對控罪的回答（#1118旺角 暴動、管有攻擊性武器或可作非法用途的工具等）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭(少年庭)
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤***(13) #提堂（#1013將軍澳 非法禁錮、暴動、有意圖而傷人、蒙面）

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤鄭(21) #審訊（#1112灣仔 意圖損壞財產:黑色液體、打火機等）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤陳(21) #提堂（#1106科大 傷人）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕝14:30
👤袁(36) #提堂（#0701金鐘 襲警、非法集結:涉襲擊警員X）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤韓(25) #續審（#0806深水埗 襲警）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕝14:30
👤何(21) #提堂（#1111旺角 非法集結）
👤陳(19) #提堂（#1111旺角 管有物品意圖損壞財產）
👤楊(17) #答辯（#1111彩虹 拒捕）

**由於手足親友要求低調處理，已隱藏其中一位手足名字🙇‍♀️🙇‍♂️

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
🕝14:30
👥陳,梁(16) #提堂（#1118鯉魚門 管有非法用途工具）
👥梁,梁(18-21) #提堂（#1112觀塘 管有非法用途工具）
🕒15:00
👤陳(35) #轉介文件（#0914牛頭角 普通襲擊）
🕒15:15
👤龔(18) #判刑（#1111將軍澳 襲警:涉襲擊警長A(58151)）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤林(19) #提堂（#20200122旺角 行為不檢:涉堵路）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕥10:30
👤洪(20) #裁決（#1215沙田 襲警:涉腳踢警長陳勁濤）

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕦11:30
👤何(22) #提堂（#0829沙田 管有攻擊性武器:鐳射筆）

🕝14:30
👤辛,王(27-30) #提堂（#0805大圍 刑事損壞:涉毀交通燈）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕚11:00
👤林(20) #提堂（#1103大埔 襲警）
🕝14:30
👤陳(16) #提堂（#1228上水 襲警、抗拒警員、搶劫）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝0930
陳 #新案件 (縱火、管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用、管有物品意圖損壞財產、非法集結)

🕝14:30
👤李(39) #審前覆核（#1001屯門 抗拒警務人員）

- - - - - - - - - - - - - - - -

#其他案件 #非反送中
10:00 區 域 法 院 8 樓 2 7 庭👤鄭英傑(18) #聆取對控罪的回答（#20200211石硤尾 危險藥物的販運；涉嫌「洗黑錢」罪名拘捕「星火同盟」成員，警方後來稱在調查一名與該空殻公司有交易紀錄的戶口持有人期間，目睹其販毒）

#不是聲援
09:30 東區裁判法院第一庭色魔👹樊家豪 強吻陳淑莊
09:30 九龍城裁判法院第一庭🐶姚漢萍3項詐騙:涉隱瞞債務並向3間銀行/財務公司借共43萬
- - - - - - - - - - - - - - - -

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

推

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

Push

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

竟然有人快過我

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

到

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

拎遮拎袋 小心跟尾狗

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Pishhhhh

手足們推得好快

法庭繼續要人

個個法院都要人

聲援聲援

Pishhhhh
Pishhhhh

實用工程admin（工程巴 ）將於 6月23日 早上9:30 於高等法院進行保釋覆核，跪求大家到場聲援。

工程巴之後就要面對最高刑罰終身監禁的指控。無論結果如何，佢都希望大家從未忘記佢，可以陪佢面對。

*親友委託
*請先讓位比親友入庭
*同日同庭會有被判重囚一年社工劉手足進行保釋上訴 請也要聲援劉手足

Source:

推推推推推推推推推推推

神驅巴

push

好多個庭啊

b

c

d

e

f

g

h

全部都有，除左終審庭

i

沒有a?

j

希望天朝高院夠多人

k

oh～被消失咗

l

m

n

O

p

q

r

s

t

u

v

聽日出post可唔可以放埋呢條link
手足624判刑 而呢段真係好觸動我

我save低先，天日出果陣pin

要手足法庭聲援

幫推

多謝手足

基本上你可以當晚晚都有
聽日都要你推post

一至五法庭聲援都要人
星期六就睇情況

都係上唔到熱門

🏛東 區 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭(少年庭)
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤***(13) #提堂（#1013將軍澳 非法禁錮、暴動、有意圖而傷人、蒙面）

一名 13 歲少年被控參與非法集結、非法禁錮、有意圖而傷人及身處非法集結時使用蒙面用品共 4 項控罪，案件今（16 日）於在東區裁判法院少年法庭提堂。控方將非法集結罪改控為暴動罪，並申請押後案件轉介區域法院，將與同類案件合併處理；惟辯方認為案件應留在裁判法院少年庭處理。裁判官應辯方要求，押後至下周二（23 日）再訊。

點解沉得咁快？！推

幫你推

正經post無人理

其實做傍聽師會學到好多野
大家試下去聽下

再推推

又有蘇文隆

Pushhhh

粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
🧙‍♀吳重儀裁判官
0930
楊 #新案件 (#1226大埔 遊盪導致他人擔心、阻撓在正當執行職務的警員)

實用工程admin及劉社工周二623高院分別保釋覆核及保釋上訴 跪求手足聲援